7 11是期碗交換區

我有隻三眼仔同Dory 有無人可以交換其他 除左車王個二隻 我真係再唔想比錢7仔賺 成日都換唔到！有無人有今期環保袋可以賣比我

fb好多交換group呀，
你search 7-11 應該都有幾個。
我都同人換咗2個環保袋
祝你快啲同人換到。

我搵唔到 但真係唔想再換

你搵唔到啲group？
我無換到碗呀，所以幫你唔到。
真係去fb一search 7-11都有幾個嫁喇，
一出post交換通常都有人應。